阿狗贏少少唔係打曬j呀

阿狗post屌到仆街喎

冇入狗竇

瓏囝

你唔係利狗咩

贏波唔j
唔通等你老母更年期先j 咩

咁串

六弟

阿狗清一色屌鳩場波踢到成pat 屎咁喎

對榜尾人地D 數據仲好過佢

你年紀細
未聽過拜山王系列者

愛狗死全家未

3分已袋

蓋 = 利
賓 = 阿
杜 = 禾